{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005872",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 별 무인텔"
    },
    "text": "セスコ防疫および消毒証明書を所持しており、独自の消毒を毎日行っています。 この宿は旅客ターミナルから徒歩3分の距離に位置しているのでアクセスが良いです。 また、フェタウンまでは徒歩5分で移動でき、ケーブルカー、梧桐島、エキスポなどの観光地図の近くに位置しています。 宿は環境にやさしい素材だけで作ろうと最善を尽くし、我が家のような安らぎを提供するために努力します。 家族、恋人、友達同士で来ても負担のない宿です。 いつも清潔な状態でご用意いたしますので、ぜひご利用ください。 ご予約のお客様はフロントで予約者のお名前を教えていただければ、スムーズなチェックインをお手伝いいたします。 客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊は不可であり、身分証明書をお持ちでない場合、入室が制限されます。 退室時間を必ず守ってください。 決められた時間以降に退室する場合、追加料金が発生します。 宿泊文化のエチケットを守ってください。 また、麗水別無人テルは毎日防疫および消毒を行い、最高の客室コンディションを提供しています。 不便な点がございましたらフロントまでご連絡ください。 先着順で予約割引クーポンが提供されますので、事前に予約して特典を受けてください。 ここは麗水の最高の中心地である夜の海の恍惚とした雰囲気が始まるところです。 多くの観光地を移動できる場所としてとても便利な場所です。 もし遠くから予約して不便でしたら、ぜひ当店にお立ち寄りください。 ありがとうございます。 たくさんのご利用をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿のアクセスはどうですか？",
            "answer": "この宿は旅客ターミナルから徒歩3分の距離に位置しており、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "フェタウンまでは徒歩5分で移動でき、ケーブルカー、梧桐島、エキスポなどの観光地が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿はどのような環境に配慮して作られていますか？",
            "answer": "宿は環境にやさしい素材だけで作られており、我が家のような安らぎを提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可であり、身分証明書をお持ちでない場合、入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らない場合、どうなりますか？",
            "answer": "退室時間を必ず守っていただくようお願いしています。決められた時間以降に退室する場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "麗水別無人テルでは毎日防疫および消毒を行っていますか？",
            "answer": "はい、麗水別無人テルは毎日防疫および消毒を行っています。最高の客室コンディションを提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約割引クーポンはどのように利用できますか？",
            "answer": "先着順で予約割引クーポンが提供されますので、事前に予約して特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "この宿は麗水の中心地に位置していますか？",
            "answer": "はい、ここは麗水の最高の中心地であり、夜の海の恍惚とした雰囲気が始まる場所です。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんな便利な施設がありますか？",
            "answer": "この宿は多くの観光地にアクセスできる場所に位置しており、とても便利です。"
        },
        {
            "question": "何か不便な点があった場合、どこに連絡すればよいですか？",
            "answer": "もし不便な点がございましたら、フロントまでご連絡ください。スタッフがお手伝いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 485
    }
}